其實寫到一隻好用既bot係咪好難

之前搵到個人寫 未開始寫 已經放左飛機
後尾再搵到個寫 寫完 叫佢自己用番 最後咩都買唔到 load到d飛賣哂都未load到張飛入cart

佢地一開始都拍爛心口話其實唔難
到最後.......
究竟係我遇人不淑定真係好難寫得出一個好用又買到多既bot

又係你，收手啦

其實我都知係難寫 純粹抒發下
最無奈係次次搵親人 佢地都講到其實唔難咁 話買市面不如搵人寫 又唔係好難 到最後咩都無 係咩都無買到

又係你 我唔係搵人寫ir呀
不過我都放棄搵人咖啦
9up下

不如我幫你寫

搶咩網先
好多香港IT狗 半桶水
結果寫得啲垃圾bot 出嚟

留低Tg傾下

我就無料話人垃圾
買野既 無captcha

搶飛 又唔使captcha
咩網

我收錢幫你寫，比網址來了解一下

樓主是咪貪平搵d頂爛市既做？
如果係市價都交垃圾既話 blacklist佢把啦

留名學野

了解過之後發現係一件好高深既事
抵D識寫既有錢賺
我想知20000/50000可以寫到咩程度...
我成日都覺得有D投資係必須
但有誠信, 熟行情, 加長期協助既programmer唔知點揾...
對鞋係有興趣, 想知多d

個website都係developer寫
點會唔識防bot
一攻一防鬥過先知
樓主唔好彩鬥書左

只有一次機會買飛就最難
因為要開放一刻先知會點對方防左咩

訂Iphone係多次博弈黎，日日都可以test一次
寫衰左唔緊要，仲有好多次機會改code, fix bug

有興趣可以tg我傾下
唔一定要有生意 當識多個朋友
tg: